渾水摸魚同捕風捉影係咪同一個集團?

個名好型